{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 K 운영 정책"
    },
    "text": "サービス可能入場は二日以上予約した等級順で優先的に行われます。 身分証明書またはパスポートを提示しなければ入場できません。 予約以外の人数は追加料金が発生する場合があります。 予約をキャンセルするには、出発の1週間前にお知らせください。 予約の変更またはキャンセルはホームページまたはカスタマーセンターを通じて可能です。 予約時、金額の50%が前払いで要求されます。 キャンセルした場合、払い戻しはできません。 予約を完了すると、利用規約に同意したものとみなされます。 チェックインの際、客室料金、消費税などが請求されます。 チェックイン前にかかった金額は予約金から差し引かれます。 名義変更、一部宿泊キャンセルなどの場合にも変更手数料が発生することがあります。 お客様の便宜と安全のために予約情報を提供していただけます。 宿泊客情報は、個人情報保護法に基づいて安全に保護されます。 現在の予約者と宿泊客の情報が一致しない場合、入室が制限されることがあります。 チェックイン時間は14:00、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインおよびチェックアウト時間以降は、追加料金が発生する場合があります。 チェックインとチェックアウトの時間は通常の場合です。 各ホテルのポリシーによって異なる場合があります。 チェックイン時に情報を確認するために身分証明書またはパスポートを提示する必要があります。 同伴者との円滑な通信のため、携帯電話番号を提供していただく必要があります。 チェックイン以降の客室変更やチェックアウトは追加料金が発生する場合があります。 予約の変更またはキャンセルはカスタマーセンターを通じて可能です。 現場での予約変更またはキャンセルはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入場に必要なものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書またはパスポートが必要です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "出発の1週間前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはどこで行えますか？",
            "answer": "ホームページまたはカスタマーセンターを通じて行えます。"
        },
        {
            "question": "予約時に何%の金額が前払いで要求されますか？",
            "answer": "予約時に金額の50%が前払いで要求されます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルした場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に請求される費用は何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には客室料金、消費税などが請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前にかかった金額はどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン前にかかった金額は予約金から差し引かれます。"
        },
        {
            "question": "予約の名義変更や一部宿泊キャンセルの場合、変更手数料は発生しますか？",
            "answer": "名義変更や一部宿泊キャンセルなどの場合にも変更手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客情報の提供はなぜ必要ですか？",
            "answer": "お客様の便宜と安全のために予約情報を提供していただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客情報はどのように保護されますか？",
            "answer": "宿泊客情報は個人情報保護法に基づいて安全に保護されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間以降に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックインおよびチェックアウト時間以降は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に何を提出する必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書またはパスポートを提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "同伴者と円滑な通信のために必要な情報は何ですか？",
            "answer": "同伴者との円滑な通信のため、携帯電話番号を提供していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後の客室変更やチェックアウトの場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックイン後の客室変更やチェックアウトは追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "現場での予約変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "現場での予約変更やキャンセルはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 616
    }
}